朋友個仔啱啱出左世，佢姓葉想改個霸氣d ge 名，大家有咩建議？

如題。

真心非假膠

呢方向岩曬。但爭少少文筆。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

葉瘤

葉繼歡

葉謝鄧

葉除劉

葉藏

葉執

葉知秋

千祈唔好
俾人亂改花名叫 葉劉 點算

葉元朗

夠曬凶狠

白衣兇d wo

葉德嫻

葉勁共

葉問

葉霸氣

葉朗屏

葉子媚

葉得勝

葉彰
葉宗
葉源
葉問
葉準
葉天士

葉競徽

葉得閒去727元朗

葉種

葉霸
葉天南

葉刑戰
葉般若
葉鵬
葉戰天
葉寧戰

葉光復

葉勝和

葉世豪

葉香港

葉士域治

麥樂雞

葉陸塑

葉霸

葉柳

葉孤城

剴弘
啓弘
智弘
皓弘
智翔
剴智
翔太
啓徹
智翊
凱志
亮鋒

ezreal
ezriel
Ibrahim
Zeref
Zeke
Shinn
Izac
Dex

葉反送中

命知

葉天南

葉基亞